# Ejercicio3

1.
	- Cantidad Branches: 1
	- Nombre Branche: "master"
2. 
	- Cantidad Etiquetas: 0
	- Nombres Etiquetas: N/A
3. 
	- Commit 1
		- Nombre: Manuel Figueroa
		- Codigo Hash: e60d6075b10a82ef54c083c0b87977e1225b0c8c
		- Mensaje:
			Creación de carpeta 19758188-3
    		Se crea carpeta propia con mi rut y se copia en glosario.md dentro de la carpeta

   	- Commit 2
   		- Nombre: Eric Felipe Riveros Novoa
   		- Codigo Hash: f7c07c941c2bb864cf3d7d036debde988d787c20
   		- Mensaje: Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-3

   	- Commit 3:
   		- Nombre: Eric Felipe Riveros Novoa
   		- Codigo Hash: 8cd6f695e102a477c9a4201a9cc8cbe9ccb667cc
   		- Mensaje: Agrega archivo datos.md
				   Se guarda datos relacionados al alumno "Eric Riveros Novoa" en la carpeta "19110859-0".

